舊樓用 4G SIM + 4G Router (AC68U)，有咩台推薦？

想要唔限速既，不過 4G SIM 好似好難上到 100 Mbps

如果用$88 2Mbps會點

要真無限 得CSL同SMT

支移都係嘅